{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24033",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 에비뉴 S"
    },
    "text": "ウォルゴッアベニューSホテルは最高の施設、真心を込めた親切、ほこり一つない清潔、ウイルスケアなどでお客様がリラックスできる最上のコンディションを作り、嬉しい気持ちで再訪問できるウォルゴッ最高のブティックホテルにしていきます。 宿泊施設は総客室数31個です。 近くの駅には水仁線月串駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 月串アベニューSホテルフルリモデリンググランドオープン、月串アベニューSホテルがSignature Boutique Hotel in Wolgotとして生まれ変わります。 建物の内外、客室インテリア、家電、寝具などを完全に最新のトレンドを反映してフルリニューアルし、お客様が気楽に休める最上のブティックホテルとして生まれ変わりました。 すべての客室はModern & Luxury conceptとし、タイプ別、フロア別に多彩に飾り、どの客室をご利用になっても最高の施設とサービスを提供しています。 アメニティ案内アメニティとしては、65/75インチ4K GoogleスマートTV、バトルグラウンドフルオプションノーハードPC、マッサージチェア、スタイラーが設置されており、最高級輸入メモリーフォームマットレス及び高級羽毛布団、2人スパ浴槽でお客様の疲れを和らげ、安らかな睡眠を保障します。 またIPTV、ネットフリックス、WAVVE、ディズニープラス、ユーチューブプレミアム、アダルト映画視聴で様々なエンターテインメントを楽しむことができます。 客室利用案内の全客室禁煙室の宿泊人数は、全客室2名基準の料金が適用され、19歳未満の未成年者は絶対宿泊ができません。 未成年者の異性の混宿防止のために法的に身分証明書を要求する権利がありますので、ご協力とご了承をお願いします。 ペットの同伴宿泊はできません。 コロナ安全規則を遵守するため、マスクを着用しない場合、出入りが制限されることがあります。 忘れ物は別途連絡がない場合、1ヶ月保管後廃棄いたしますので、ご参照ください。 オンライン予約のキャンセルと払い戻しは、予約アプリ会社のポリシーに従います。 施設物の利用規則は、家具、家電及びすべての施術物を破損または搬出した場合、法的な責任と処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 ろうそくの使用や染色、物投擲など破損や損壊の際には弁償措置となります。 グランピングパッケージの利用方法は次のとおりです。 1. 客室のご利用時間に限りパッケージのご利用が可能です。 2. 客室のお客様以外。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルは最高の施設、真心を込めた親切、ほこり一つない清潔、ウイルスケアなどでお客様がリラックスできる最上のコンディションを作り、嬉しい気持ちで再訪問できるウォルゴッ最高のブティックホテルです。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルは総客室数31個です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルの近くには水仁線月串駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語ありますか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルでは韓国語を案内支援言語として提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルのアメニティはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルの客室には65/75インチ4K GoogleスマートTV、バトルグラウンドフルオプションノーハードPC、マッサージチェア、スタイラーなどが設置されています。また、最高級輸入メモリーフォームマットレスや高級羽毛布団、2人スパ浴槽なども備わっており、お客様の快適な滞在をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルの客室利用に制限はありますか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルの全客室は禁煙室であり、宿泊人数は2名を基準としています。また、19歳未満の未成年者は宿泊ができません。未成年者の異性の混宿防止のため、法的に身分証明書を要求する場合がありますので、ご協力とご了承をお願いします。ペットの同伴宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルではコロナ安全規則に従いますか？",
            "answer": "はい、ウォルゴッアベニューSホテルではコロナ安全規則を遵守しており、マスクを着用しない場合には出入りが制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の取り扱いはどうなっていますか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルでは忘れ物については、別途連絡がない場合には1ヶ月保管後に廃棄されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約のキャンセルと払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルのオンライン予約のキャンセルと払い戻しに関しては、予約アプリ会社のポリシーに従いますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルの施設物の利用規則について教えてください。",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルの施設物の利用規則では、家具や家電、その他の施設物を破損または搬出する行為は法的な責任と処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。また、ろうそくの使用や染色、物投擲などによる破損や損壊の際には弁償措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルのグランピングパッケージの利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルのグランピングパッケージは、客室のご利用時間に限り利用することができます。ご宿泊のお客様以外には利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 783,
        "QA": 864
    }
}